蕭若元 所謂的話語權和政治正確其實是共產黨思想！？(下)

蕭若元
所謂的話語權和政治正確其實是共產黨思想！？(下)
〈蕭若元：理論蕭析〉
2021-02-05

memehongkong
733K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：